UNIDAD IV. Seguridad en el desarrollo de aplicaciones

Integrantes del Equipo

Luis Manuel Rojo de Santiago
Beatriz Karina Duran Siqueiros
Joaquin Rolan Gerardo Chaparro


Sistema Desarrollado en Codeigniter
Pruebas Unitarias echas con la libreria de unit testing de codeigniter
https://youtu.be/_Zyp9iqtS94